搵無可搵 男人純銀手鏈 去邊買？

一直想搵條純銀手鏈
上網搵都搵唔係好到
有啲街舖又覺得唔好睇，又唔知係咪真純銀
有無巴打有品牌介紹吓？

麥花臣球場對面有間七仔隔離有一間老店可以去睇吓

Thanks巴打！

ch

對住小學